有冇人覺得對住屋企人好放唔開

唔會點主動聯絡屋企人
平時係屋企都唔會點多同屋企人9up
又好唔想比屋企人知自己搞緊乜咁
點解會咁
利申冇家庭不和

你可以試下講多啲自己嘅嘢
講唔到住嘅
可以試下share啲fb page呀 得意嘢比佢地睇
其實屋企人應該係最close
點解會放唔開

我從來都唔會將啲心事同其他人講，包括屋企人。
一黎平時無咩心事，二黎有都幫唔到我。

會唔會係你無自己個人空間？ 或者好多時間向屋企

所以覺得太無私隱

我都係
離開咗香港移民幾個月 開始想多返啲聯絡
但係都無咩野講

以前啲大小事務冇乜參與
交家用 自己顧自己